想知道達哥直播Watchdog 2時係咪仲未紅

？？？

12年之後已經紅喇

牙達愈紅愈紅

連嗰陣都要戴頭盔諗吓依家紅咗幾多

唔係嗰陣最紅咩

好多所謂達粉話達哥紅咗所以先唔再提大家尋晚要嚴肅啲嘛

只有達粉開始睇嗰時達哥先算紅